一陣間1點鐘藍絲響IFC玩大合唱

好想去圍觀下班人唱乜鳩

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咪呀, 你個人頭幫佢加左人數